現在，新冠病毒-19的人口結構又在發生變化——重新回到老年人群中。《朱莉婭·貝魯茲（Julia Belluz）| 2020年9月17日| Vox》解釋說，歐洲新的新冠新病毒-19病例激增
根據聯合國的數據，大約40%的世界人口生活在距離海洋60英里的範圍內。微軟有一個瘋狂的想法，將服務器置於水下，它完全奏效了| Vanessa Bates Ramirez | 2020年9月17日| Singularity Hub
劇本說，聯邦政府將發佈一個儀表盤，幫助各州繪製這些人口的地圖。美國最高衛生官員說，各州需要國會提供約60億美元來分發冠狀病毒疫苗《Lena H.Sun》2020年9月16日《華盛頓郵報》
儘管美國只佔世界人口的4%，但美國仍將對全球11%的死亡負責。特朗普將冠狀病毒死亡人數歸咎於藍州，但最近的死亡發生在紅州。| Philip Bump | 2020年9月16日|華盛頓郵報|
他們實際上處於這樣一種情況：他們可以等待正在進行的第3階段試驗的結果，正確地理解安全性和有效性，而不損害他們的群體。在完成安全性試驗之前，中國已經悄悄地為10多萬人接種了新冠病毒-19疫苗
甚至其他有色人種也認為狂歡是一個奇怪的人物，因為密西西比州從來沒有過大量的自由黑人。取代傑斐遜·戴維斯成為參議院議員的黑人|菲利普·德雷| 2015年1月7日|每日野獸
截至2013年，猶太人佔美國成年人口的1.8%至2.2%。為什麼貝絲·邁爾森是第一位也是最後一位猶太裔美國小姐|艾米麗郡| 2015年1月7日|每日野獸
此外，混血兒是該國增長最快的人口。奧巴馬在競選中是正確的。媒體錯了|Keli Goff | 2014年12月29日|每日野獸
退伍軍人也是人口中的一小部分，為更大的整體服務。《老兵的觀點：紐約警察和市政廳之間的冷戰》|馬特·加拉赫| 2014年12月29日|每日野獸報
美國曆史上第一次出現了農村人口流失的情況。德克薩斯州會留在德克薩斯州嗎|David Fontana | 2014年12月29日|每日野獸
沒有任何一個地區能比倫巴第更能支撐一平方英里的人口。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
這同樣是不準確的，因為沒有涵蓋這一時期的確切人口數字。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
全村人聚集在騾道上方的高原上，站在那裡看著他們沿著陡峭的斜坡往下走。尋找父親的迷迭香| C.N.威廉姆森
在一群天使中，一個社會主義的聯邦將發揮完美的作用。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
這個城市的黑人從未聽過或目睹過比這更雄辯的呼籲。宅基地主人奧斯卡·米切奧